[罷買！] 優品360話「示威對生意無影響」喎

當年阿信屋老闆林偉駿過左身，福建幫360老闆許子峰即刻衝出嚟抽水話林偉駿唔識做生意，又話如果10億以下會有興趣收購759

另外許子峰就係靠炒賣領展商場/車位起家，趕走小商戶，喺北區專做水貨客生意
呢啲衰嘢就係人都知

睇返360其他董事名單

許毅芬：胞兄許志群係360的創始人，中國人民政治協商會議第十二屆及第十三屆晉江市委員會委員等

施榮懷：全國政協委員

蔡素玉：（唔洗我多講）民建聯黨員兼前立法會議員，港區人大代表

呢間染紅嘅公司，幫襯佢既係俾錢呢班人賺

總之由今日起，全面罷買冇品360！

分支任務
得閒可以做
但唔係主綫

佢話無影響點解要追擊?

唔係應該話示威者影響佢生意先要屌咩?

卓越話因為示威生意差左你又屌
360話因為示威對生意無影響你又屌

一向支持肥佬 希望在天之靈佢會知道

好撚得閒咩
開咁多支線

你都on9 本身都無幫襯 仲點罷買

唔講都唔知間野賣咩

無錯
政府話影響零售市場乜乜柒柒
呢間野話無影響

（雖然呢間都唔係咩好野）

點解罷買？

平時見好多OL姐姐lunch time去入貨

可能樓豬以為"影響商鋪生意"係成場運動終極目標

入都未入過去 根本舖名同LOGO 一聞落就FEEL到大陸馟

無影響咪好 打鳩建制話影響經濟乜乜乜
有影響都好 可以令商戶屌鳩政府為面子唔解決問題 令到生意變差
根本無撚得輸

幻想到許子峰串柒柒咁講：你地咪示威囉，對我不痛不癢，錢照賺

雖然360係仆街
但單獨睇依句野冇問題wor

無影響咪無影響 有咪有 所以呢

反到癲晒人地唔出聲又話人唔表態，話你阻住做生意就話幫政府，而家表態話示威對生意冇影響，咁都仲要開支線反？你係咪癲架？理性D啦

其實本身都冇乜香港人去買
經過見到都係班支那種買手信一籃籃咁買

。。。。。

我以為自己睇錯 原來個個都睇到同我一樣既野

樓主閱讀理解有問題？

agger

唔通話銷售額增加你又會話食人血饅頭

生意增加= 借示威搵錢

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

白宮聯署link在此：
請求美國國會快推《香港人權及民主法案》

好人一生平安

最撚記得條仆街 之前759 CEO走個陣 講埋D唔尊嚴人既野

依間個老細係仆街 一路想759死 但依家關我撚事...

不必要無幫助嘅支線太多，不如集中做主線

哦，咁大家繼續幫襯la

真係R撚晒頭
搞到我睇多次個主題
都唔知有乜問題？

收到！

本身就冇買開，唔買既點都唔會買架啦。

呢間大陸閪野不嬲垃圾 去買嘅都係傻鳩

呢間野真係無咩點入過

有咩問題？

呢間垃圾本身都要罷架啦就算冇呢單野

黑人問號

算拉，香港人有幾多係買360，要都759拉

推唔上唯有人手share

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

721情報新嘗試!!!

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

721前，莫信一切傳言

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

e個唔算支線啦
有買既唔好再去買
冇買既乜都唔洗做
就係咁簡單

大家識做

優品360本身就係支那野
平時入都唔入去望下洗撚罷買咩

根本都冇喺嗰度買過嘢

下？
唔明wor

我都睇到r晒頭樓主係咪想360講示威令生意額下跌先開心？

我以為係曲線
但又唔似姐係點

即係樓主on9

我差d以為自己閱讀理解有問題

做咩9呀樓主？

間支那野特登唱反調驚人杯佢
此地無銀

做乜？
不過本身都去759 買開

連登仔用下腦ok?

繽紛樂 14蚊3pack

解咗經驗值都唔高

白痴仔

睇標題以為係想讚呢間野 睇完先知話要反

諒解樓主
佢拎白卡

許子峰？
林子峰wow ching

甜到仆街
一年食一包頂盡

即係一定要講生意好左？

示威對生意無影響 已經唔話得啦

工聯會吹到三成基層員工受影響呀

點會由而家先開始罷買360

大家唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

麻煩巴絲睇下

趕走三五毛！

乜鳩miniso 優品360 絕味 點點綠etc.
全部俾我blacklist
不過大把基層入去幫襯
無計 錢作怪

呢間奶共垃圾黎

尖沙咀遊行一日損失千萬啊

話冇影響都罷買？
係咪我理解問題？

傻閪樓主，白痴仔人地暗示緊啲咩都睇唔明。蠢撚過西豬隊友，真係咪撚開post 好過

唔準你話繽紛樂

7 21 見
由個post沉啦 番主線

係咪有人唔記得咗，優品360本來就唔係靠賣野為生，佢係靠住不斷轉賣鋪位搵錢。
你係唔係佢到買野 其實無開係，d野無人買佢可以壓到成本價大把師拉去買，到有一定人流就高價轉手鋪位。

Cls 唔好盲反啦
香港人好得閒咩

真香港人不嬲都唔會買

做咩姐你

示威對生意無影響可以指示威者克制和平，有褒獎之意

沙田嗰日啲示威者咪去優品360 回氣

本身一年都未必入去買三次嘢
點罷買?

被害妄想？

有影響又屌 無影響又屌
想點撚樣呀 罷哂成個香港市場好未

夠啦
由佢沉
推返啲正經post

係囉，神邏輯

肥佬做左良心價賣野
之後就一堆出黎同佢鬥 分薄佢個pool
你細心睇下 間間都紅底
就知香港人幾慘

佢旗下仲有 Uhome 同 Union
不過都人會買 又柒又大陸貨

唔好浪費心神係d枝節位

新鴻基集團同TVB已經有排你做

得閒宣傳下小柏林又得

收到喇～

支品360不嬲都唔會幫襯

擺撚左好耐啦 你叫得郁師奶先得架

點解要罷買 我睇咗幾次 明明冇睇錯

明明好好食
白朱果隻世界級

咁要幫幫佢喇

only go Citysuper

樓主你做乜鳩

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

一向冇幫襯支品360,
冇得參與罷買

樓主講緊乜正評嗰班唔好人正評你又正評

不嬲都擺買開

下 360啲貨好多都唔好食
個package柒到唔想買
多數去759

罷唔罷去，對我無影響

正皮係做乜鳩

即係遊行對零售業無影響喇,
咁要攪多啲遊行喇

無影響唔係同政府反調咩？
仲咁多正評？

不嬲都唔買，點罷？

咁多正評 連登真係多戇鳩仔
人地直線送彈藥俾我地
仲搞人

佢想好似寶礦力咁掛

On9

推

係啦 我都唔明

人地峰哥一年捐錢去親中團，個班廢佬藍絲打九你班後生咪就係洗佢錢

用香港人血汗錢，拆商場停車場，再捐錢比親中，打九香港人，你班友仲以為無野

我諗你標題錯左，如果純粹你話紅底同班老細係閪人要罷買我覺得好合理,但佢講冇影響而要擺買我R撚晒頭

完全唔知呢個post做咩 正又反 反又反
話無影響都唔得
D外人唔禁入黎睇留言
淨係睇標題 唔知會點諗

下 沙田個日360 好好喎
扮閂閘 放示威者入去避難 /換衫
但個商場 啲狗已經圍緊。。。

係囉，唔事
係唔係因為佢中支付寶合作所以屌

仲要正負個數好怪 麻煩大家負皮左先 唔好攪到亂曬

不嬲連登仔唔係話抵制山寨野咩?
以前一路口話抵制，身體卻很誠實?依家先黎話抵制?

商家佬話無影響唔代表係自己友
呢個星期見得太多

集中5大訴求！！

而家有而家既目標 要搵同路人 唔係4圍搵敵人

點解罷買？因為紅底囉

有土炮759唔幫襯？

而家串7你影響唔到佢生意呀

卓悅冇生意係因為佢地做蝗生意架嘛，咪賴我地囉

兩個行業唔同，唔好直接拎黎比

從來唔買佢啲野

講乜都死屌你
你直接話人地支那公司而反佢都講得過去

agger

759肥佬死個時仲要出黎攞景話岩價就諗下收購759

終於有人明白

蔡素玉好似係連登股東

咁你個topic係衰既

唔係個個知360紅底

呢個我認

咁都屌 你班友記唔記得我地係要對準政權 唔好再亂開支線同新訴求好無

反到冇理智

樓豬戇鳩鳩 仲有成班單細胞生物俾正皮

自從佢借759老闆過身黎抽水個下已經罷買

紅底平時已經要罷買啦
你而家係用一個唔合理既理由去罷買
用返紅底就得啦
搞咁多野 自己捉虫

咁…所以呢？

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

幫手推

7.21

鬼叫佢以本傷人 呢個世界好現實 邊到平就係邊到買 尤其啲c9

幫襯得依間垃圾都一定係親中垃圾 反送中又點會搞到佢

連登仔話要屌就屌啦使理由㗎咩
不過都唔影響到我不嬲都唔買呢啲支那公司嘢

垃圾女人

有啲仆街 身體卻很誠實呢

利 6月呢排到而家都有罷買

你明就做左CC台懵尻啦

樓主jm9，冇影響咁未啱囉，點解要罷買

不嬲都無買中共360

一向都知佢紅色背景，一向都冇幫襯佢

遲下街訪
市民a:示威有影響
連登仔：起底！

市民b:示威無影響
連登仔：起底！

市民c:...

大陸野 不嬲都唔撚買